點解錄像在白雪復辟 就會夢幻滅仍見真跡?

帶埋失戀的瓦礫搏咩?

搏同情？